Tell me something boy

Aren’t you tired tryin’ to fill that void?
Or do you need more?
Ain’t it hard keeping it so hardcore?

？

？？

Always Remember Us This Way